林家謙咁垃圾都咁多獎

根據連登定律，幫大家開定罵戰po